大家去自首，我家中有一萬多件武器

沒最瘋狂，只有更瘋狂

你第一個

又自乜撚野首呀屌你老母

一萬支雷射筆？可以捐俾前線嗎？

警察執法=笑話

P牌ON9仔
請善用不推文回覆

一萬把菜刀？

就嚟黑色衫都算係武器

放心喎，警方話籐條唔係攻擊性武器

sorry ,這是黑色幽默

毅進仔知唔知黑色幽默啊

樓主太曲

屌你自咩首

我下面都有以億計生化武器